相机有两种供电方式: PoE 供电和外部直流供电。

- PoE 供电
   
  使用 Power Over Ehernet(PoE) 供电，将网线插入 RJ45 插座即可。请使用符合 IEEE802.3at 标准的 PoE 为相机供电。

- 外部直流供电
 
  将外部直流电源通过工业航插线缆连接到电源接口，即可为相机供电。供电电压为 24 V，建议使用 24 V 直流电源供电。
   
  .. note:: 

     外部直流电源和 PoE 供电同时存在时，相机优先选用外部直流电源供电。若此时拔出外部直流电源，相机会切换到 PoE 供电，有可能会重启相机。